449035
6132
-	Bìa sách khá dễ thương.
-	Bố cục cuốn sách chưa hợp lý (viết liền một mạch). Cảm giác khi cầm cuốn sách không tạo hứng thú đọc.
-	Sách này do tác giả người Trung Quốc viết nên nội dung sách phân tích dựa vào từ đồng âm đồng nghĩa và các bộ chữ của tiếng Trung nên không phù hợp cho người Việt Nam. Vì người Việt không biết các bộ chữ của tiếng Trung mà nội dung sách thì phân tích dựa vào bộ chữ.
-	Những người biết tiếng Trung có thể mua về để tham khảo. 


2
293383
2016-06-16 21:49:43
--------------------------
